[失分味濃] 利物浦 對 狼隊 6

條防線會唔會比adama撞撚死

垃圾沙連簡單一腳都做唔到 屌！

slow

樓主gay

沙拿廢到仆街

跑得好快 我屌

即刻攔低咗佢

又係時候換走沙拿

未見過有職業球員射空氣多得過沙拿

啦子會唔會比佢撞飛

Slow

咁撚遲開

沙

慢到

水貨唔撚掂喎

舒服la去左邊？

好驚後防比rugby佬bump傷

慢

真係好似打rubgy咁

會唔會要用擒抱先殺得停

la mom

會撞到骨都散埋

老母好撚差

換基啦屌

老母好撚曳喎仲唔換

出origi啦

力子換水貨未，差過上半場好多

換lalala未

基達來了

沙拿60-61分鐘打得唔錯

而家var 防守嘅計隻腳拉條線 進攻嘅計身體任何部位 ？

70分鐘換神峰入黎入波啦屌

打攬球既身型, 好恐怖

今場戰犯
肯肯定係沙拿

日本仔仲未番英國

而家出gayda 唔夠rugby佬撞架喎

Gay達

Keita換啦，米換老母，力子換水貨

老母呢

好撚廢

黑洞沙躝啦屌

K8

會唔會又傷

進=vvd
帝王衝鋒=ruby佬

沙拿果種由內而外既廢

啫喱仲係咁上

最前ge合法觸球部位

Gay達 會唔會比人撞散

中場好彩有隊長頂住

進 176
VVD 193

要用長茅攔截先守到

水貨真係好撚廢

係 特別係背脊

上年越位入波又吊無var
依家有var 又吊有var
把口係佢地到 都費撚時嘈

俄王黎

沙拿真係控盤傳都無 波牛

原來gayta有後備 依家open game岩佢踢

屌沙其實想點

珍

沙拿要上屌了

而家有var幾好丫
以前無果時成日都成版嘈有無越架啦

食屎啦廢沙

屌f9仲交

文尼成日跌

老母今季都係

係酒吧睇緊，mane都跌果下幾條鬼佬係度嗌var

軒屌打查奧爾啦

成隊波除左VVD可能夠頂
有邊個夠頂
都唔好講到撞走番佢
比人撞可以頂一頂都冇乜

啦子踢沙拿個位算啦

水貨搞咩啊

岩岩先bump開個中堅

adama連神軒都過唔到

我又覺得佢個位係可射可交嘅

第一日識公海咩

咁就差唔多

反而 VVD 似 海巿辰樓

上場踢得幾好
又要鳩番幾場

前面三個加jelly都攰到仆晒街

渣土年代？

綿奴自己射啦

比清試下唔好燈

17/18 歐聯決賽

成班鬥交波交到失

聽講佢係利迷

2* weak foot

屌沙仲踢唔踢架屌

問心
Var真係幾撚大爭議既
呢球嘈其實合理

啦子今日good

熱血la

啦子食咗春藥

其實狼隊真係幾勁

K8 In La Out

La子型到

沙拿廢
沙短又虧

點攪

文尼

好撚大隻

即off

老母OUT啦

基達

文尼成日放軟個身

la子最衰係有牌

想訓

solanke or la
無得揀

話哂都排緊top幾

張牌佢自己申請

vvd out la

Vvd派膠

仲有兩日就見到mini

vvd

Diu VVD

Vvd 派膠了

vvd
on撚9

啦子今場

Vvd都攰了

最慘越位都講到我地錯咁
講真呢球觀感雖然唔好
但放大睇都無乜大爭議姐
隻腳明顯踩前咗
你話係好大討論空間既 比人屌我都無咁嬲

佢唔off真係等食紅

Vvd

咩料

Vvd
比人偷，仲要仆埋街

吊

VVD 腳軟?

VVD.....

真係遲早輸

VVD

諗起都sad堂堂英超勁旅
個個位都缺人

雲都攰了

vvd 向隊長致敬

VVD腳軟柒到仆街

75m契弟

點解利果陣可以射入AB咁多球

Vvd攰啦

vvd腳都軟撚埋

其實呢球我地大部份人都覺得黑
但出面班柒頭就係咁屌
講真我哋有幾多個有講明黑鳩你咁點
咪照係都係俾人屌

75m......

深夜閪波

vvd g8化

VVD駛唔駛休息下

Vvd都out得成隊等吔屎啦

懦夫>>>>VVD

按曬平安鐘

神軒致敬完到vvd

75m水貨雲迪克

係咪睇完slamdunk學山王

vvd學謝隊

咁你想出邊個

致敬系列

如果啦子冇牌一定換老母條撚樣

要等一月PHILIPS返黎

反利冇開工太耐，梗係帶風向話我地錯

廢中唔係諗住呢20分鐘都鳩守呀

vvd考驗緊ab？

ab

Vvd呢球應該有gif了

VVD無力...

不過又問心
我地都disallow過
同埋真係有越
所以理鳩得佢

我唔放心

認真 成季都係咁小小都當越仲有乜野可以黑?

屌好掛住bino幾時出得翻

做角姐 好正常

比人逼到慌哂

有隊長風範

Vvd 仆街好柒

利迷真係要學49000咁
理撚得你1分已袋

諗起軒上年又係致敬

vvd攰到

考驗ab

致敬

2月頭

好彩有剷草無咁柒

2月

好柒

Ab傳中中腰波都咁撚穩

啲手鎚同mignolet爭好遠

仆親黎講VVD都算跌得型棍

仆街,VVD果下完全同謝四個既視感一樣

VVD都派

應該係

唔係啫喱咩

VVD累了，不割

好彩有雙重防線 vvd派膠仲有ab係度

本身人型

有把柄添屌

仲有20分鐘 唉 垃圾利

VVD同jelly攰到

幾時換神峰呀 期面3個唔洗抖？

75m回哂堂

比rugby佬爆多三四次死梗

入咗又有新gif睇

和波味好濃

阿個場劇本出來了

沙拿成日諗住一下彈
但次次都唔知彈左去邊

要換力子整多兩粒穩住戰局了

Who said明黑鳩你？學49000啲口吻咋嘛？

吹奏到仆晒街都型棍

好多年無睇英超,點解狼隊好似好勁咁

raul in

對面撳制

狼隊5後令我地2閘少好多空間

又撳製

仲要膝頭落地去前跣
唔知以為佢慶祝pose....

1米93
個樣又唔差

試下呢球係l6

呢對葡萄牙狼隊

上半場見jones熱身 唔知有冇得出呢

上季已經好勁

係好勁,上年巨人殺手黎,沖緊前4

上撚晒身

對面亮劍

搵origi出黎啦

雙殺曼城

占美利斯都嚟埋 molamola

半隊提子國家隊搬左過黎狼隊

完場未

RAUL 又黎了

上癮就有 屌佢老味

唔講以為換走左

對面黎料啦

波底球感又唔係好
成日做黑洞

係

仲唔出力子神秘力量 收埋幾時用

未落場我就屌定佢先

換力子未

作客嚟講

表現好過 鏝

lomo 呢下foul得靚

taa下下都唔追

Gomez 勁撚到

我睇個時好似係年年都尾幾位

gomez勁撚到
下下幫佢包

G12果下幾靚

遲早1：1

推左走右

坦克車咁屌你老味

追唔到啦

高美欺勁過VVD

屌沙算唔算進攻終結者

狼隊雙剎出場

糟糕美斯踼得幾好

有冇7成控球

美欺

一個踢足半季,一個踢左半個月

Gomez carry

冇B華丙朗felix嘅葡萄牙

狼隊班人食咩大
40個鐘前先chur足全場絕殺鏝
今場又係咁迫

直頭係黑洞

Rugby佬真係好癲

咪撚吹奏gomez住啦

點解要收埋力子唔出
會失分架真係

以呢場嘅穩定程度嚟睇的確係

仲有成廿分鐘比人爆

捱多20mins就有得抖 頂住

又有錢 之前個領隊買全技術流

禁撚晒制好驚

Rugby佬個氣場好似食硬你咁

1:1先換出黎開大技

沙拿真係好撚廢

高美斯交到貨

幾個人招呼Rugby佬

事實係呀嘛

狼係
最恐怖嘅團結動物

同埋
最記仇嘅動物

利d球員個個軟林林咁

1月買佢

Taa

變左文迪斯fc後都唔再做升降機

傷左冇人換

TAA呢球會唔會hea咗少少

你話黑咋喎
我就唔知邊到黑喇
今季個例就係鳩毛越都當越 一視同仁
我地都俾人吹走咗兩球
今次邊到黑？

高美斯！近3場好到不得了

坐係到訓咗

狼隊搶迫好撚勁

比大隻佬硬爆

出力子沖沖喜先啦

Origi啦屌

VVD lite

高普場邊靜到詩人咁……快換入力子代水貨

有vvd帶住就好撚好

同埋個個都好衝得好撞得咁

仲要勁撚有氣勢

入JM 多

出力子增運先啦

比ching

作客狼嗰場擺低3分都得

臨尾一定比人爆死炸死

Taa啲短傳成日好大力 好難拎

唔係踢左啦咩

隊長即隊長，最集中最肯跑，位又塞得好

真心狼隊

睇落勁過 鏝

上場都係換走黑洞沙先大勝

君子炮

仲有15分鐘要捱

係咪落左order慢慢猜 但我利打慢波真係好撚廢

睇都覺得累 對面又無力 自己又無力

高普呆企

邊線大亂鬥？

老母踢到個樣咁苦

唔出老虎 可能執到一分走
狼隊咁樣壓迫法
老虎一定係咁爆

泥漿摔角？

水貨加老母 災難級

踢完啦

守一個大隻過你快過你既人

咁撚落力又迫又搶又鏟仲想點呀

呢啲叫 鬥牛

0貢獻

真係屌出聲

呢場唔係第2輪？

1月24先踢bo

未踢
24號踢

見到vvd都腳軟 鄧佢哋辛苦

好硬淨

掛住邊爐

中

未

利

不如死守

老母今場做左好多dirty work

出米拿

估佢今場都會食黃

又係深夜閪波系列

米拿要入黎鬥大隻了

太攰啦
氹到完場算

salah go to hell

仲唔換力子

沙拿又一球

一隻rugby亞當馬都夠撞散啫喱仔 TAA

不過又奇 少睇狼隊 以亞當馬查奧爾身型 打前面撞都掂 今場見佢都企得幾邊幾後下 唔係成日掂波

垃圾沙

沙拿

沙拿做乜9...

水貨

屌！換沙拿未啊

屌沙 屌你老母

水貨我屌

老母爆seed

屌你老母
跌咗個波入黑洞

腳都起唔到⋯⋯

Salah 癈撚到

沙拿隻右腳真係保證黎

Taa入左啦

件垃圾可以踢全場對力子係一種侮辱

水貨OUT 換力子入黎KO佢地啦

呢場失分嘅話水貨一定係最大責任

沙拿躝

2個 防峨王

水貨幾時躝

真

狼隊可唔可以唔好咁勁

我放老母踢右前仲好過你

米叔個body真係好好丁

老母成個感冒童咁

我唔信！

真心
作客似識咬人

水貨廢到

沙拿廢咋
上半出廢陣都唔珍惜

上一場

參考荷蘭老母

taa>>沙拿

人地都醒
放你水貨射
幾個去mark文尼

係咪有新歌

換入力子，米拿就攪
掂

高普呆站，激情去左邊？

一月仲要打多次

屌你水貨咁樣空都

狼隊咁落力做乜
損人不利己

成隊最弱位置響右翼 要買人

換力子拉開記錄啦

唔知LOOP咗幾多場
垃圾沙快放推然後就斷波

wt a miss

咁都無FOUL

係尼斯蘭

Joe

嘩屌

高美斯

達陣失敗

笑左

比raul食住個內線位都有

高美欺

唉 唔想見到臨天光失波

jelly

今場都幾揪得

要不是高美斯

嚇撚死

基達勤力

平安鐘

基達 好波

又唔吹?

留住換人位把鳩咩

wa....taa

米拿凍唔凍

屌對面好撚癲

諗緊用唔用風水

癡線瘋狂肉搏

有心病

呢個球証 好像2邊都唔太想吹

儲印花
儲夠20個位可以買人

屌你咩想射入龍呀

未死？

今場力子應該要正選啦

米拿感冒了

其實我都唔想反沙
但沙真係好撚廢
睇到個人好撚絕望，佢拎住個波係一定收皮
冇一球有驚喜

27 7 in

打緊MMA

老母見自己就黎比人換走
搏哂命跑

死Lam

狼隊個勢好強

會唔關波衫顏色事

狼真係好撚勁 咩人渣李城真係行開一二邊啦

又係呢2個 係咪轉頭有12m

睇黎我要改名

ox妹

打rugby？

你老母下下得5分鐘，走啦力子
尻普垃圾利唔配有你

屌你老母就失波咁

球證係咪無帶到枝雞

milner <> lomo

打到上季隊愛華頓咁

有力子在場，利迷會安心好多

5<>7
9<>27

呢場好有以前雙紅會個隻火

波妹

origi <> firmino

In風水 we trust

力子對白襪仔真係好sharp

亂到

多謝VAR

Origi go go go

11<>27

靠力子拯救世界喇

老母出場好似自己鬆左一口氣

沖喜成功

峨王

老母咀都白鳩埋

力子出黎了

佢今場超辛苦

埋哂牙好撚肉緊

咁廢

做咩唔換水貨

本身賣去左狼
係佢唔肯走

其實r26都係，面青口唇白

Lomo好撚攰

大局已定果時咪會有驚喜

力子係唔係著左白boot白襪？

好撚辛苦 但仲護到波

老母就死咁

水貨插底一早2:0

最後爆多段

面青青

風水陣已經擺好
2:0 3:0 FT

屌你老母入box啦

keita D搶波又係好廢

垃圾沙踢左咁耐，屌足咁耐

諗起老母比高普教嘅第一場

感冒童

佢個樣攰到

查臭爾好誇張

臨尾仲要幫守Adama

對強隊勁
343，d人搶得，又好撞
但攻唔入大巴隊

睇佢個樣都冇哂氣

同狼踢真係好辛苦 睇都睇得好辛苦

利黑心企業

考驗神秘力量時間

高普：正選比埋你 仲想點

adama移左去左路爆taa

守埋今場就有mino救世

點解仲有三點幾分

呢兩隊真係好辛苦
一隊多比賽
一隊休息少一日

老母都唔算廢
中場破壞咗唔少

唔得，仲要捱多場

taa比人推左走右

點會換明唔換沙

又飛機
狼唔似想追和

taa啲防守真係

呀樂

睇到好驚

一個二個扮神軒

TAA 下下比人推都唔追波on9?

La4.3

咁似打屈福特個場嘅
屌你老母醒神啲啦

救心開始

taa 冇力

飯鐘放唔足

好彩飛機

la 4.3

個個都禁區頂炒飛機

A66斷氣喇 完場未呀屌

Taa搞乜

對面咁閪勁既屌

慣啦
沙拿每次柒到盡頭都唔換

好彩又係藍天射球

Taa哥兩下比人咁過

屌 就爆

第二次喇

平安鐘啊

救心咗90分鐘

好撚勁

其實我唔係好明點解 10 11 27同場要力子打翼文尼打中間
力子打中間威脅打好撚多

好彩軒射左上天

仲要唔追落去

交屁都返黎

一向係問題
不嬲吹大左

個心跳得好快

無力啦

仲以為係回帶

崩盤了

TAA紙板，推左走右CLS。

好彩佢地2次後上都飛機

TAA係咁比人攻

好彩狼隊全飛機

呢場1-1都收貨啦

大家都辛苦 完場算啦好嗎

支雞好似壞左咁

個龍門係天？

唔追個下真心嬲
仲要兩次

Rugby佬特登去打taa嗰邊

屌你老母無啦啦做乜崩盤咁款

屌我都係

1:2都收貨

Taa下下等人包

用到盡先俾放工

平時bino防中，用軒右中場cover佢

var ja, 一早1-1

Coady縮到勁撚後

快啲完場喇，風聲鶴唳

你痴線架

完場啦好嗎？

換埋TAA 走啦 就死啦佢

＋4

Molamola

係呀

屌你老味TAA俾人爆左幾多次
仲要追都唔追

2球都軒左

4mins cls

靠佢擔大旗守實死
佢得攻勁

體諒啦

仲有3分鐘

球證CLS
咁都唔FOUL

佢都真係攰
走上走落
算啦

對面好撚熱血

好撚似

點捱

+4

2分30秒

瘋狂OT

狼隊仲攰

呢條友 正宗 hea 做

2隊都係 儘量唔吹

頂撚住啊

入多粒啦

練下射波先

力子發功未呀

快啦

3分鐘

過唔過到呢關...

龍隊d人個個都又快又好體能
Cls

A66救心

攰就躝出場啦 係個場到企
taa廢中

taa真係勁一場又要廢幾場

牙樂哥咪玩啦好嗎

尤其沙狗

2分鐘

TAA真係唔掂喇

taa冇力了

咁都冇撚foul

有預感會俾人入一球

對面成班追撚住taa黎屌

1:30 remaining

taa體能不嬲差

係咁俾人sm

對面今場把握力好曳
如果唔係肥沙傷咗 沙拿真係要坐下

隊波真係chur盡喇

taa防守

taa 腳軟又成日比人攝左內線位
都幾危

太攰啦
對面特登搵rugby 佬爆佢

1分鐘

完場好嗎

Last 1 min to go

係咁比人屌 taa 個邊

FT 1-0

好撚明呢種冇氣feel 對腳會軟到仆街

快D完場啦

牙樂比人係咁中出

水貨入左果2球咪唔洗救心

Cody d 長波勁撚到

完未

40 sec...

完場未呀

好撚攰睇到

30 sec...

過4日又要踢

今場兩球推左走右兩球內線

30

3分要緊 贏得幾樣衰都唔重要

屌 mom一定係Joe gomez

完

20 sec...

Rugby佬又快又硬淨
用黎爆taa 真係冇得輸

沙拿今場用波好廢
但前面佢算多迫搶既

但真係好廢

轉場
鏝對錫飛聯

TAA一冇氣
Gomez就係咁要執屎

試過打完J去練波 同佢地而家一樣

10

真係要買個可以打lbrb嘅頂頂
jelly taa頂唔撚順咁款

Ft won

力子都跣腳

兩閘冇替補真係好撚on9

有冇人覺得啫喱近排好少落底出波又或者衝入去撞散對面後防

TAA啲防守要加油

屌你Rugby佬
嚇撚死

救心

Diu

Corner

taa腳都軟埋

嘩個大隻佬...

鐵人都死

冇力啦

呢3分真係執到

有心overload右邊

Adama cls一個撚幾個

ft1-0

TAA防守又去番兩年前咁

vvd save

嚇撚到

FT 1:0

終於完場

係無力阿

似冇力

定心丸

咁既尺度
如果今場係打毗 雙紅會呢啲
應該打死左人

Ft 1:0!

攰啦 踢足曬

半季和左一場

心好慌

臨尾VVD都威番一次

又呃撚左鏝城一場
一贏一輸

屌你個大隻佬咁堅

成隊個feel都渣盡哂咁

又一場救心

又贏

個大隻佬推極都唔跌

兩閘都冇力啦

屌你查奧爾勁撚到
成班辛苦到死
睇見都好心痛

屌你老母早知唔睇 睇完都驚魂未定

adama痴線

屌你得返Gomez有力
Robbo taa vvd都軟撚到

3分已袋

MOTM Gomez啦

峨王

3個 mark 佢都唔 掂

又一場贏波+CS

兩閘都無哂氣

呢場應該和

MVP Gomez 不服來辯

Agger

查奧爾上世三未

平安鍾

好撚辛苦既一場
睇到成班波都攰

想知下場lbrb位點算

最強魚拉凸

係咁仆街 做乜

個筋肉人真係CLS

各位轉場睇鏝

一野撞到文尼一仆一碌

差D比查奧爾絕殺

motm: gomez

鍚菲聯幫狼隊報仇

踢完今場幾耐先回到氣

根本CLS
踢442都咪再出沙拿啦屌

幾時先會換走水貨
場場miss幾個big chances

易到

呢3分真係難拎

根本左右閘都要買人啦

水貨垃圾到

呢場食左10盒救心丸

水貨呢幾場浪費機會能力

RUGBY佬差啲又做救世主

防守佢真係一般般 只係助攻太勁掩飾得好

英撚幾個右閘畀修夫基揀（獲加 雲比沙加 捷比亞 阿諾） 都未到樂仔穩坐正 防守麻麻都係主要原因

Traore勁撚到

今場真係打得好 救唔少波

完場大家一齊舉手慶祝 都幾熱血

識贏1:0叫做好

對面3個中堅都勁
文尼除咗入波嗰下偷到雞 其他時間佢都冇啖好食

踢到咁西都有分落袋，仲要係3分

賺咁多錢都唔買閘

水貨廢足兩季，高普親生仔

左右閘冇後備真係踢死人

狼隊好撚勁

沙拿真係有價好賣

agger

其實係狼隊 on9
籃天咗 4，5 球

雖然利贏
但係似狼隊贏咁

得軒可以踢中

咪咁啦
文尼上一排單刀一樣炒幾下

今場咁難打
作客狼隊點算

0:1

今年難啲冇英超

高美斯拍住VVD 啲失波即刻少晒

點解狼隊先得第8 隻adama打美足咁踢

仲話夏天都唔買閘

位置感一向差，平時有力回追，一攰就仆街

Taa同robbo冇抖過

靜靜的贏

買後防呀屌你老母FSG

錫菲聯

睇鏝城

city

今季最救心一場
仲救心過打亞視

原來鏝咁早開波

屌⋯⋯我阿哥一直話狼隊點點點，煩到癲

鏝又失波先

成條後防攰到呢

呢個真 睇到taa同robbo唔係唔想跑
但真係攰到企咗係度

捱埋下場可以抖啦

RUGBY佬秒左基達

教練有料

呢場係2019年 英超49定50場不敗？

遲早出事，上年歐聯好似乃過野。

MVP VAR

對大巴唔識踢

唔想搵戰犯
希望新一年啲準頭好番啲

巴禾

又迫害我鏝

今季好左好多啦已經
今場太攰

之場都預佢5個big chance之後換負負碌碌換到個入波
而家連屎忽撞棍都冇埋

查奧爾都幾誇張 有身位有腳法又爆得 仲要有埋射門

識睇一定睇狼隊球員個種對於入波渴求

鏝0:1

沙拿廢撚到唔識形容

如果係一周一賽既狼隊
利應該輸左

一轉過去見入波

越左位

拿叔一個頂晒

鏝

啲防守一直都係咁

唯一有防守係前年歐聯完封辛尼嗰場

多謝狼隊特登藍天射球

咪同頭先個球一樣

錫菲聯好波

佢仲係咁哨法
今季唔傷 下季變佳尼

好心英超咪鬼整聖誕快車啦
球員一係攰到仆街踢西波
一係就出晒副選
真係趕客

美式足球既變速同身形打足球真係好撚誇

offside VAR

睇半場鏝先訓

秒基達撞飛文尼再推極唔跌

一轉過去就 輸左一球

哇鏝

一轉台就入波

Gomez MOTM

Wtf

曼城0-1

鏝又var

果2球 仲要差唔多樣

好像重播咁

如果係阿古路呢類肯定入1球以上

啱啱識 峨王
佢其實咩料

兩閘埃及文明唔夠休息

買閘啦仆街

把握力太差，好少少都起碼入左兩球

把握得好D，利記就好危。

下半場狼隊攻勢仲多。

又armpit

OFFSIDE

高美斯打得返上季初水準

今場高美斯>>>>VVD

場場買細有錢執

十球有九球都VAR No goal

Diu

同感

多有hi用

Var 情況一樣 睇點判

結果是公平的

狼隊真係唔差喎

99%
上半場個 VAR

排6th ga

好彩大舊佬淨係識打曼城

今場死好命
狼對鏝就球球中
對利就藍天哂

一月肯買閘位未呀屌你

狼隊領隊，有風度埋去同廢中攬，非池中物，遲早教大會

阿妓走寶

沙拿下半場做過啲咩

踢左1半 55分

利迷黎 識做既

疤狗青訓 因為踢極都唔跌 一跌就起番身再衝 唔岩風格俾疤狗軀逐

睇死呢球唔會有人為錫菲聯嘈

白秋 恐龍

兩閘 VVD 前面3個 體力已經push到極限
所以有時踢得冇咁亮麗但都拎到3分就收哂貨

Btw沙拿搞咩頹左咁多

又disallow

今日如果佢打九十分鐘 話唔定輸撚左鳥

今場俾佢踢多廿分鐘道收得皮㗎喇

浪費機會

Rugby佬臨尾個下嚇到心臟停頓

wfc

撞死哂文尼基達taa

試下破百

18 勝 1 和

渣拿

要不是VAR
要不是風水好.......

下下推死位屌佢老母

沙拿其實想點

Alisson has kept 6 clean sheets in his last 7 matches, conceding just once.

體力問題啦 死都唔肯出沙基利

5號打愛狗真係要全副選 正選再唔抖真係死 何況正選都唔夠安76踢

沙拿下半年做過啲咩

下個post 麻煩提提元旦遊行

入決賽對泥門前 全部隊都未捱到完場啲人就傷曬

已經雙殺主要對手李城

沙拿練波究竟練乜
啲decision making差撚到

佢套352防得好好
之前理性分析有講過
最勁係佢放邊個入去都岩踢
輪換都keep到下

用法唔同
利幫taa度身訂造，搵軒打右中場做保母，防守cover佢，進攻幫佢拉空比空間佢用波同轉邊

不過修夫基如果3中堅，應該walker會打右中堅，咁翼衛位應該用進攻好嘅Taa，雲比沙加真係唔識攻，啱4後衛多啲

肥沙成日傷

想轉會突登踢到咁垃圾

廢就廢啦，廢足兩季啦

有d危機感都好
上場贏完狐狸個個當攞咗英超

想知鏝迷對var又有咩偉論

南野黎到希望幫輕下前線

飛翼本身正選 不過肌肉問題 出唔到

前面三個有冇表現好睇中場兩閘嘅輸送
下半場主守為主 去到後尾有咩波都是但大腳踢上去湧就算
你想有咩表現出到黎

沙短是咪又傷？
連後備都唔放入去做樣

佢跟本唔係足球界

頭先利用 2.5 個防佢

講352，錫菲聯仲勁

tight thigh

呢場贏又贏得辛苦 睇班球員攰到面青青感冒童咁仲辛苦

1:0真係死好命 唔快d抖夠 1月大家準備睇利式崩盤

不過今場最多有威脅攻勢都係來自佢

娥王勁撚到
有俊都俾佢撞開

Ab 仲有機會英超金手套

狼隊都幾撚勁

廢到金球獎頭五

鏝條防線今場唔失波就真係奇

一月一維園見

又越隻手?

沙拿踢得咁公式化 對左兩季隊隊知哂你咩料啦

沙拿下季去邊

有冇clean shit stat睇睇

呢個真，上場嘅狼對今場嘅利，應該會贏

鏝嗰種恐怖得人驚啲

渣士 承讓

祖記話想用兩億鎊買

係你個名

文尼明顯更值得攞啦

佢背龍好鐘意比啲後腳想傳啲靚波出黎
但好多球都變人地反擊

下場有日本仔

上面啲人講到 利物浦冇攻勢=沙拿全部責任咁
文尼下半場仲靜過鬼啦公道講

大家開始打丁了

護主到呢。
沙幾下推落人地腳 幾下傳落人地腳唔講？

算啦拎到3分.隊波累到咩咁

Sheffield 和到當贏

快 體測未

如果第一場開始買 主客和

光復糧倉 銀包革命

利狗傻撚左 緊係唔記得上季鏝城唔可以失一場之下 同你贏撚晒

好彩gomez封左jimenez果腳

應該未 處子戰應該係足總盃對一哥

英超近期出返gomez之後全clean sheet
之前十幾場好似得1,2場cs

佢入左波
完

盲目到
兜口兜面飛機又關閘事？
反擊推落人度又關閘事？

1月比賽冇呢幾輪咁辛苦 場隔場有得抖多d

問題d波到佢到 決定係差到爆

唔係護主 只係冇講到大家口中咁一無是處
文尼一樣有傳失波 比人tackle 禁區內放軟身體

隻鞋買大咗

沙拿第一季神級而家跌返落去

沙拿都有人盲撐
機會浪費者

記得埃及都收咗皮

唔怪得 沙拿 變 渣拿

不過文尼都經常幫手回防頂adama

屌你老母馬撚妓

文尼真係穩定到仆街
今場回防都守咗幾球

咪係
一開波果球沙拿入左咪冇人屌囉

好過lingard

同上年上半季差唔多
下半季自己跌出黎

分分鐘同基達一樣收埋半季先出

防守成隊都有credit啦

其實老老實實 今日沙拿都好刻意交返波 冇咁獨食 屌可以屌 但賣左佢 唔知邊到可以搵返咁既質素既攻擊球員

我利同鏝最撚大分別係
我地真係冇人可以換
成日搞到自己十個煲八個蓋咁
傷攰無態都要死用

唔係打中場中既應該唔洗等半季既

踢到屎咁都唔撚屌得

兩件都要去堆填區

錫菲聯又猜得幾好wor

一換一戴巴拿返黎得唔得

高美斯其實身體條件好好，速度超快又撞得用波又唔錯，比vvd lead住踢多兩年一定成材，最驚佢傷啫

所以真係又愛又恨

city 都攰

VVD 左右閘 前面三件
反而中場一串春換

鏝100分個季好似仲勁去到一月先輸

高daddy唔好比佢打閘就得 睇到嘔血

先唔講賣唔賣
唔獨食其實好撚基本
隊友個位靚d要交波都係常識
係佢之前太撚獨姐

勤力到唔識形容

好喜歡他

沙拿D決定真係好差 尤其係想比直線入禁區都係差咁D力水同準繩
BTW 2閘踢到好似感冒童咁 屌你買人啦仆街

打親閘都傷 屌鳩高普

最城比人兩次單刀

下場一定好撚老鼠拉龜

最驚真係高普無啦啦要佢踢右閘
廢到

文尼幫啫喱協防大隻佬都唔差
搞到大隻佬爆唔到落底，係得一下出波有啲睇頭

佢背身同前場hold返個波係世界級
但過人 俾波 射波 真係好撚差

一月要打熱狗大巴，羅賓漢獌同作客狼隊
捱得過就有機贏冠軍架喇

嘩屌你老母射大位啦

長傳靚撚到呢

出力子

唯一值得開心嘅係高美斯打返起

上次要不是軒屙蛋

錫菲聯要幫狼隊報俐

我地冇栗田

搞到大隻路要去左路搵食

交咗9分出嚟先啦

出親沙拿都龜前場

之前都有利子講過 佢咁既踢法 我諗係高普安排黎 如果唔係一早比高普屌左屎忽啦 不過而家冇咁fit 食唔到個機會咁解

錫菲聯打到成隊李城咁

熱狗大巴???
場場失2球

快啲去吸氧同浸冰水啦 睇到都累

冇啦佢宜家啲盤帶好似踢榴連咁

買咗少少錫菲聯撐下

但中場班人成撚日傷
傷完又傷

季初好廢 係咁和波

慢撚到呢

kdb 都咁樣

下場又四點

摩佬熱，肥安愛，2個剋星領隊
加埋獌又係上身
放低9分了

先唔講賣唔賣 究竟有啲波想傳定扭 之後就比人夾甩個波

好多巴打 睇 21

話時話 足小講到邊
拎咗世界盃未

喺睇taa有冇力踢
冇佢一定辛苦過呢場

最緊要落力啲博到盡

棋王比人爆到7彩都motm

jm 打半場右閘

有個番場

竟然唔係高美斯

係都比Gomez

我地首回合對錫菲聯

都係靠曼聯龍攞分

都好少見啲閘俾人推右走左過2次

同魔佬踢，仲要爭冠
佢實唔要分，泊十條友係禁區同你攬炒

13－14嗰季車都無野好爭

開心嘅係，之前擔心嘅死亡12月全勝，

除咗聯賽杯放棄左

迷軒又贏

認真呢個龍門唔錯

冇錯高普要佢cut in負責入波
最初第一場熱身賽佢慣性依靠邊路唔敢cut in,場邊高普即刻訓示左佢2句

豆丁都有幾個

係 全場最穩
左右閘都被撚爆

好似重有下通渠

要分心歐霸嘛，仲可以觀望下嘅

唔係老母入既咩

世冠盃喎

兩場都有鏝幫手
chur 爆我地下場嘅對手

軒囝守龍

有十文字，lalala

G8自己仆街ja

今場佢motm真係R爆頭，攻守都唔突出，如果講防守穩定今場高美斯穩過佢

英人又要造神

100%認同 今場真係靠佢 好似有兩個vvd咁

過人唔差啦，比波從來唔係佢果瓣，屌極都係把握力同判斷啫

比你賣左沙拿但入錯貨咪死多幾錢，季前咪個個比屁屁結果黎到阿又妹波又唔識射

文尼都服啦 棋王今場冇咩建樹

俾人過左無數次

1月先係重點

仲有半季

連打狼隊同錫菲聯先係地獄賽程

上季英冠金手套
今季英超版金手套都有得爭下

如果比比買左番黎就真係俾8000萬踩草

訓 希望訓醒見到0-1

vvd都派左膠
係高美欺最穩

比鏝打殘哂 唔驚

啲英撚又要造神了
高美斯 文尼 LALALA 神軒好過佢

我都覺

75m買個gomez lite

新kane

VVD好明顯攰

成隊要聞氧氣

唔係有鏝前幾日頂一頂
今場真係輸左

同曼城一樣6場 李城 burnley sheffield多一場

沙拿一撚定係瀧夏彥
成日以為自己天才球員
好心就腳踏實地做好基本野先

神秘力量

狼隊有無比鏝打殘啊

但ali得四場 有兩場係阿祖

甸軒達臣勁過pickford其實 修夫基可以考慮比佢歐國盃擔正 pickford衣一兩年都柒下柒下咁

Ok

pickford啲波好染

On

今場隊長其實ok。包好多波

Lm

頭十幾輪場場失咁滯都仲有得追

Hendo

Let’s go hendo

文尼喺瀨那

1001